# EP2 - OO (UnB - Gama)

Para executar o programa deve se :
1-abrir o netbeans ir em arquivo/Abrir Projeto/"Selecionar o projeto no local salvo".
2-clique em Ep2/pacotes de Código-fonte/<pacotedefault>
3-clique em executar o programa ou executar a TelaLogin.
4-quando o login for aberto digite "Funcionario" para o login e "1234" para senha.
5- O programa possui uma tela principal com menus:arquivo,cadastro,transação e controle.
No menu arquivo existe um outro menu,com o nome sair,que fecha o programa caso seja acionada,no cadastro,existem 2 submenus,uma para efetuar os cadastros de clientes e outro para efetuar os cadastros do estoque,as transações possui um submenu chamado vendas que seria para fazer as transações entre o cliente e estoque.
O submenu de controle é cliente,onde pode se ver o que foi cadastrado nos cliente.
